取消一國兩制之後，警察人工係咪跟返公安水平

諗起就興奮

係

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

公安到時會即刻宣報黑警係恐怖份子 捉晒班頭目 贏番香港人民心
之後武火轉文火繼續煮蛙

如果冇哂示威

仲養班狗做咩???

要班狗做咩？呢班友有槍有炮隨時唔受控，直接用公安取代，起碼個個出身中國教育，唔怕有25仔

我贊成，最好真共產，反正我人工低過狗咁多又冇福有咩所謂

cut 其他公共開支

將警隊開支 拆出黎 獨立批維穩費

到時警隊獨大 公務員都要死埋一邊